<武力升級><報仇>手足比狗捉到劏豬咁叫

啲狗都劏豬咁叫

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

係咪地上有滑野煽低自己友